馥 光復香港

馥
係咪可以解作光復香港？
點解政府起葵馥苑會用左個咁唔常見既字
公屋居屋命名都好少見
有冇巴打識解

馥者香也, 其實都唔算係唔常見字, 「芬馥」同「馥郁」都係形容香氣濃而盛嘅詞語
都可以引申做「好嘢」, 用黎改名其實唔錯, 可以當係靚好多嘅福字(同音)